有無人試過facebook咁樣死法

喺個人ac度出唔到post，成舊嘢blank咗，而禁入自己專頁度又會blank，去啲群組度睇嘢又會空白曬，有無人識搞或者知道係咩問題?以上問題只限電腦，用手機又咩事都無 ...

我宜家就係咁樣

咁ok啦..以為自己問題

而家輪到iPad app有呢個問題